[唐姨風暴] 唐詩詠37歲牛一獲好友祝福曬床照

大 美 人 我 係 到 祝 願
深 宮 怨 婦
唐 詩 詠
三 十 七 歲
生 日 快 樂

早 日 停 經
遠 離 永 城

今年成功搵人埋單喔老女人

不 能 錯 過 的
絕 世 好 女 友

有愛心的屍詠帶同愛貓外出 素顏仍然保養得宜

屍詠哭訴：我唔係貪錢！

唐詩詠，情路上的崎嶇，一直被認定是個弱者角色，單單看她情深地愛上崔建邦，無論對方曾傳出緋聞愛第二個，還是打女友，甚至醉駕，唐詩詠都願意繼續交往、復合，就算不再一起，也為他說好話，然後大家認定這個女仔叫絕世女友。

後來跟洪永城戀上，男方的花弗情史，又叫人替她擔心會否再誤墮愛情陷阱，結果這3年間，大家默默地為她看實洪永城，有甚麼風吹草動都矛頭指向他。就如早前傳出感情變異，大家開始推測有問題的一定是男方，是否男的另結新歡、不想生小朋友，或是拖拖拉拉不想結婚作出承擔，總之未聽供詞，先打八十。

有說：能有唐詩詠這種女友是種幸福

唐姨配坤狗 日日上C1

生日咁大件事點少得契哥哥馬明？

馬國明 前晚與緋聞女友唐詩詠參與錄影無線節目《戒煙大贏家》，馬明表示與緋聞女友碰面不會尷尬，直認朋友妻不可窺，暗示唐詩詠仍跟崔建邦拍拖。
唐詩詠前晚一見到馬國明即大叫「男朋友」，馬明強調緋聞只是傳言，有指崔建邦爆粗罵他，馬明笑道：「一定不是，封面嚇死人，內文就笑死人。我也不信阿邦會用粗口罵我，太誇張不會有人信。」馬明稱沒因為報道就致電崔建邦，雖然多緋聞但未見真命天子，馬明表示自己不是要求高，只是相信兩人拍拖要時間認識了解，直言不會一見鍾情，又感謝傳媒稱他做「筍盤」。

屍詠：以我咁既地位，洗搵隻洪狗過橋整埋啲煲水新聞！？收檔啦佢！！我啲兵排撚到落尖沙咀呀佢老幾呀

支持屍詠！ 我愛屍詠！

屍詠與翠如，分鳩同味，好姊妹

唉！見係妳生日搵張靚相同妳賀一賀佢啦

最後一句
1981年5月3日
37歲（停經）
唐姨生日快樂

坤狗配唔上我姨

37歲（停經）

小美我要pish到世人都為我姨誕感到興奮！！！
齊來祝福屍詠！！！

37歲（怨婦）

推呀

姨誕

37（港嬸）

張床照真係好撚自然呀 只有我姨做左37年人先影到呢種味道！！！

你的樣子如何巴打 係你？

洪狗真係死性不改 ，你望下我啦 ，我好鍾意你呀洪仔

除左打J gif邊忽有佢

Happy birthday to tong e

唐姨做咩係咁負皮我呀 定又請打手上黎呀

冇人祝福我姨

宇宙第一on9

姨bb

唔知醜
37歲仲影埋呢啲相

唔準你咁講！！！話哂琴日係我姨生日

NaT_t0nG

齊 來 祝 福 我 姨

雖然過左

有冇問下你姨點解生日要影呢啲相
不過尋日曬完呢啲相都好
代表距離38歲生日又邁進一大步
期待下年會影啲咩相呢

我會分分秒秒都捕撚住佢ig留意佢最新動向

熱 門 啦

詩詠呀

不 能 錯 過 的
絕 世 好 女 友

屍詠與翠如，分鳩同味，好姊妹

屍詠：以我咁既地位，洗搵隻洪狗過橋整埋啲煲水新聞！？收檔啦佢！！我啲兵排撚到落尖沙咀呀佢老幾呀

支持屍詠！
醉曖屍詠！

好大仇口咁喎

邊有。。。真心愛佢
成個連登我最錫Natalie

祝...祝福聲想你都聽到
祝老女人年年都有今日！！！

有冇人話我知張床照係邊個渣機影架?

我地要同屍詠hole hole地相處呀

契哥哥囉！仲洗問既？

真係好樣衰，又冇波

我真係恭喜佢啊

我唐姨 老又巢 醜到無朋友
個腦唔聰明 皮膚乾爭爭
加埋個散景 恐怖再提升
配合埋Lighting 皺紋更鮮明
避開唐姨先夠醒 姣婆遲早變蛇精
上位搏曝光 男人好驚慌
張開腿 合埋腿 埋位影相show象腿

人地仙氣飄飄瘦弱女神type，要波黎把撚呀！！

michele邊間教會

喂呀笑死我咩，食緊飯架

老女人

新一代樣子巴打

佢痴q左線呀

唐姨狙擊手 仲有吉野妹

過多3年40！！！

rap有押韻就得啦 有咩教會唔教會可言

慘得過你因愛成妒 因為得唔到洪囝個心而唱衰唐姨

四捨五入都成四張野喇

仲要自己諗
Dm比唐姨啦 實好開心！！

收皮啦 佢同我城係past tense okay?

洪b現已醒覺，我今晚就會喺fb公開同佢嘅關係

仲有3年
唔緊要啦
西。。西班牙藉GIGI都係39先生西班牙藉女女SOFIA咋嘛

=.=你當我係咩呀

你竟然無睇唐姨手機廣告？呢段數白欖係佢唱架 我淨係改咗d字

唔使再買m 巾既日子又行近一日

歲歲都溝仔 至end, 好sweet

我知呀 二千萬前鏡頭嘛
街知巷聞啦！！

好想同停左經既姨瘋狂做愛呀

以清純女神形象健康不靠別人上位見稱，有「無綫女筍盤」及「100分好女友」之稱。 此外，唐詩詠從中學時期至今，拍過超過50個電視廣告及平面廣告代言人，所以亦令外界稱她為「廣告天后」。

2017年，唐詩詠與圈外朋友合資7位數字，於百貨公司櫃位開設日式芝士蛋糕店 [2]。

2018年1月21日，唐詩詠終於在《萬千星輝頒獎典禮2017》憑著《不懂撒嬌的女人》中凌禹勤（Cherry）一角，以大熱姿態勇奪「最佳女主角」，成為「香港視后」[3]。

洪仔

洪仔話佢係舊愛呀，死開啦

要開足37個post 賀賀佢

過左啦 我唔記得左姨誕

唐姨 更年期將至

做咩個post咁似你的樣子如何

搵返佢啲新聞賀一賀佢姐

屌而加係日本搭緊地鐵掩住忍笑忍得好辛苦

化恆晒妝扮瞓教

又係時候煲新聞喇唐嬸

做咩笑我姨 生日都要被笑

佢最撚耍家架啦

我一定秒post 幫佢煲大佢

我姨萬歲

好撚慘 黑鮑都有人要

乜料啊？ 50個廣告咁撚少就咪拎出嚟講啦 咁都叫天后 大把一線花旦多廣告過佢啦 佢仲要拍埋d低質廣告柒到無朋友 柒到出宇宙

咁撚筍 又有100分 37歲都嫁唔到？ 咁老都叫自己好女友 佢係咪諗住100歲果陣都繼續有呢個稱號

大熱？邊度大邊度熱啊？自做喳嘛 做女配角拎女主角獎 演技又唔係好 妹仔拎女主角獎 恬不知恥

仆街養摺耳貓

大熱 像赤道重疊 命運注定若離別～～～

下？佢撚有人要？

成功爭取唐姨自做新聞自煲新聞變大熱勇奪視后

出色精湛齋喊演技揮低
金像影后鮑姐
兩屆視后定欣
雙料視后呀田
民間影后宣萱

仲有靚靚Ali 老戲骨江美儀

實力不容忽視

實至名歸嘅配角影后 唐姨 生日快樂

黑鮑嬌都有人要 佢冇

女人有所謂「閨蜜」就最撚麻煩
妒忌起上黎真係...

呀嬌靚佢一千倍 合理

摺耳貓 老左多病痛 通常D骨關節有問題 所以佢表面無乜野 但其實行路痛到仆街

代表我姨多謝你

我請你唔好再五十歲係樹扮可愛

龜佢老母蜜 蝗語

佢家下黃色衫

唐姨毒藥

新一代你的樣子

I ❤️ nAt t0nG

Only for tong e
唐的日子如何

少女我唔鋤愛阿婆 驅風煲老藕嗒得過

全力支持宇宙第一美人

btw,照屌

唐婆

留返俾你。。。個西一定好臭

呀嬌靚咁多

喂有冇牛油帶過嚟
冇帶到嚟呀夾硬嚟
菊­花的部位好隱蔽
吉錯總制標撚哂shit

咪係 大把人搶住啦

要炒新聞咁慘

你睇我開啲唐姨風暴啦！仲有吉野妹個啲
9成都提佢舊菜呀 屌佢老母

德信bb有like

當年陳冠希同漁民樂

德信有follow隻千年老妖

唔好提啦 三個都結哂婚了

唔提呢d仲有咩可以講?

唔係我幫佢煲大佢邊有人理呀 視后

垃圾配角變視后
我真係恭喜佢呀

做嚟做去都係D"絕世好女友", 食屎啦

唔捧紅佢做視后續約黎把撚呀？？把撚呀？？？打工仔咋佢

3x-4x既女星之中 唔講靚唔靚先啦 但唐姨真係算最無女人味果個
阿sa阿嬌、kay、stephy、娜姐個d都開始行緊女人味輕熟路線 好正

詳情我個36歲女星post 佢係最柒最煩個個
Stephy點解會同呢隻老妖係好朋友

樓主癡鳩線
朝偉留番比我好了

你講咩呀你 我一陣就吹奏我偉

係就快

我都好想睇

開了 新聞黎

張登一定好臭 啲西味

老江湖

唐E想點啊

繼續G持唐姨

生日快樂，早日停經

我幫唐姨諗定好新聞topic

[早日停經]屍詠牛一 一眾網友齊齊祝賀最鳩女友

件老雞肯摺埋未

明明係數白欖

人地話係freestyle 嚟 我唐姨咁潮點會數白欖 佢皮膚閃令令 仲識自拍添架 唔準你影射佢老 人地37歲有幾老 反正唔知醜 生仔生到49 人地仲有12年時間生仔架